會唔會效法新加坡，黃區停水停電停維修

巧京京呀

咁咪8成幾分區停

咁咪得離島唔使停？

大埔唔使返工

黃大仙首當其衝

停水停電=暴民生成器

想試下wo
不如就今晚試下？

得返離島有水有電

咁樣中環會斷網

好驚撤回駐軍無人掃街

超級大助攻 到時唔洗出手
全民大罷工 不費吹灰之力

藍區呢

裝修

真

佢停港鐵我唔mind
坐巴士好過